有冇D細個好憎食 大個左反而好鐘意食既野？

苦瓜
茄子
洋蔥

唔單止大個左唔抗拒去食佢地
仲變到好鐘意食

我鐘意食屎

same,但洋蔥仲係麻麻

大部分燒味

蒜頭
芫荽

同路人
自己食肥牛最鐘意配洋蔥食 甜甜地

係，洋蔥配其他先食
就咁洋蔥唔係幾好

芫荽到依家仲未接受到
ching鐘意點食芫荽

憎食師

刺身

半生瓜

蛋黃

苦瓜
魚

矮瓜真係唔知點解大個左就好鍾意

波餅

菜

煙 酒

咖啡

咖啡同蒜蓉苦瓜都仲係不能接受

真
以前佢囗感軟淋淋好奇怪 見親都唔會夾
點知大個左覺得佢好正好香好好味

啤酒最大感受，細個覺得好苦，大個好鍾意飲

ching一定好健康

刺身？
細個見大人食得好開心
但見到塊三文魚好似nemo又凍冰冰咁就冇興趣
大左就好中意食日本野，特別係三文魚、蝦個啲

皮強
仲要係溏心

9成係老母唔識煮

矮瓜要走左油 定左佢型再煮先好食
無寬油不如咪撚煮

苦瓜就一係有咁苦買咁苦用來炆野 炆完苦瓜唔食

一係就買d 唔苦/ 拖左水做 煎蛋 / 炒

掉返轉
細個好鍾意食雞 蟹同鮑魚
依家完全食唔到

調轉得唔得

細個幾鍾意食皮蛋，食粥通常都會叫皮蛋瘦肉粥，但而家唔知點解愈來愈怕皮蛋隻味

秋葵，好似鼻涕

我都係
但我有時病左 屋企人仲係買皮蛋瘦肉粥返黎
我講左好多次都照買 唯有食一半就掉左佢

茄子好能難食，好似食緊嘔吐物咁

我都係洋蔥
細個真係一啖都唔食
我而家間唔中都會食下

仲有啲甜嘅菜式以前細個都唔會食
例如咕嚕肉
依家就ok 見到有會夾多幾舊

芫荽
碗麵面頭有都一定夾走驚浸到湯
食到浸味都唔得 頂唔順
呢一年反而開始識欣賞佢
直頭會成日叫老母買定一束返屋企當菜食
芫荽配拉麵 個湯底勁正

苦瓜真係呢世都唔會鍾意食
唔好講咩人生道理 難食就係難食

蔥 芫茜

菜
細個唔鍾意食菜大個不停食
麵包餅乾 細個唔鍾意食d乾爭爭既野
大個反而食唔停

洋蔥、蒽

鑊同屎，細個俾人餵屎食會反抗，大個老細屎俾鑊你你都要笑住咁食

隻苦好有口味刺激喎

西芹

其實人變得冇咁揀飲擇食好似係因為味覺退化 冇咁sensitive 所以冇咁抗拒
我以前好憎青瓜 依家超中意食

豆腐

因為細個果陣老母會用豆腐同鯪魚定鯇魚一齊煮

腥到冚家剷，加埋豆腐同d汁變咗滑潺潺

唔食又比人打，夾硬食落口，但身體自然反應去拒絕呢樣野搞到唔上唔落

導致哽頸咁反胃 自始就有關豆腐嘅嘢一律唔食，包括豆腐花豆卜

點知大個有次打邊爐，唔覺意咬到舊布包豆腐

發覺又幾好食，跟住食下食下又食返

原來一切罪魁禍首係條冚家剷魚 邊撚個發明真係仆街死，條魚點整都腥

我都覺係老母唔識煮
第一次對茄子改觀 係喺餐廳吃到

咁誇張
希望我都有欣賞芫荽既一日

係咁既咩以為係大個左試多左野
變到識得欣賞野食既味
青瓜我都係 依家阿媽一整涼拌青瓜
一定會同佢清晒

蓮藕

苦瓜

發覺好多唔鐘意食既野
都係因為細個老母逼住要食
搞到有陰影

榴槤 , 刺身 , 番石榴 , 梅菜 , 啤酒

仲有就係阿媽煮既餸

Pussy